【緊急】分化風應全部收皮

我幾認同香港人有需要不斷咁搵新既抗爭方式
登報、連署信、連儂牆、外國支援等等
永遠都會有更好更有效既方法
之前武勇日日都有揭政府黑材料既新聞
和理非唱歌個影響層面係完全唔同
一方面可以有效地團結大家
但齋唱歌政府真係可以無視，當你無牙惡唔出樣
咁下一步點算好?

依家熱門由屌武勇變左屌和理非
將首歌「定性」為國歌與否真係好重要咁
首歌唱完會搞到運動失敗好重要咁
屌完係咪就會有正面效果先?
個討論焦點根本可有可無
大家需要既係有建設性既方案呀
係無大台，所以更需要大家用力去諗用力去討論
和理非完就到勇武接力
勇武行動黎講其實係有必要盡快搵到新出路
e.g.再繼續用雷射筆玩警署個效果一定唔長久
到左某日運動降溫之時就真係太遲

不分化不割蓆

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

叫阿爺阿嫲阿公阿婆阿爸阿媽投

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派